各位俾啲意見，讀碩士值得？

各位，讀master有無用？定工作經驗就夠
原本我讀accounting，因為Part time做過marketing既工作，覺得好岩自己，所以想繼續做marketing。
而家係一間算大公司到做in house marketing，考慮緊好唔好進修？
第一當然係學費嘅問題
第二怕半工讀太辛苦，到時2邊都做得唔好
第三因爲已入行，咁我讀完再跳槽人工有無分別？
到底master值唔值得？

感謝

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

工作經驗到咁上下
如果你知道份工讀完可以升職加人工就值
例如某啲公司去到咁上吓級數多數都有個碩士學位咁
人有我有嘅入場券

工作經驗唔夠，讀完反而會嚇親香港啲HR，唔知set咩offer俾你好

part time master啲院校好多都係為錢
要順利畢業唔難
但係要返住工學嘢根本係勁辛苦
同埋學完你要諗吓係咪用得番
定係你想喺學術層面發展落去

知道讀完有位上就一定值...

其實master讀既野同bachelor冇太大分別
但如果你覺得值咪讀囉

利申:半工讀緊master

讀MARKETING 都俾你諗到

Marketing master

值得

工作經驗無用
如果你知道份工讀完可以升職加人工就值
例如某啲公司去到咁上吓級數多數都有個碩士學位咁
人有我有嘅入場券

讀左無蝕。而家個個都bachelor.

有經驗有master會好啲啲

半工讀係辛苦啲，但如果U 你讀得吾辛苦，照計就無乜嘢。

表示一路工作，一路MSc愉快學習都拎到A range.

咁我本身就想做marketing，
唔讀marketing，讀其他我又無興趣

基本上讀書同做嘢係冇關係既
只係見工hr會睇

你個情況，唔值得

得初初入U個sem覺得辛苦，之後都適應到。

係咪因為已經入咗行？

都係嘅

係，同埋有經濟負擔

錦得啦，捱得過既。
錢方面，計好就得。

值，尤其係去外國讀。會沉澱到自己。

未夠錢就做下野，存夠再去讀

巴打d master同學係幾歲？

人地唔知你做成點

有得讀依家梗係讀
移民又好
保自己飯碗又好
無得輸

你睇強國幾多人落來洗底就知

香港大部份master 唔係弱智就讀得掂
三大master好多都係比top up / self fin degree洗底
唔使寫文 剩係考試已經畢業
考牌專科另計

老一輩仲覺得pt master ft 返工好勁
但呃埋哩十零年無
因為經歷過都知最難只不過係夠出席率